台灣廠房秘密研究 傳 Apple、台積電合作開發 microLED 屏幕

晶片代工商台積電跟 Apple 一向合作無間，多年來為後者生產了大量 A 系處理器，供 iPhone 和 iPad 等使用。《日經亞洲》日前報導指，Apple 和台積電正在台灣龍潭一處秘密基地研發 microLED 裝置和顯示技術，估計會應用於 AR 眼鏡等未發佈產品之上⋯⋯

蘋果狗也不屌

應該係microOLED，入面個source都係咁寫，unwire 咁都可以寫錯

差好撚遠

一篇文突顯unwire班人原來唔識科技

一打開，見到唐X鳳寫嘅唔意外